請教TELEGRAM PRIVACY 問題

請問如果我手機CONTACT 入面有既人 同我偶然入埋同一個GROUP 係唔係會自動相認? 咁既話其實都無咩PRIVACY 可言

你一㩒啲谷link，會顯示你有contact嘅谷友先。